五條日本妹，邊件最有氣質

講真，中間係最靚，但左2同右2比較有貴婦格

reply睇細圖

未入嚟已經估到又係問乃團

仲洗問？緊係白石麻衣啦

生田

白麻>>>>>>>>>>>>>>>>all

諗好話你知

一定係最右 啲氣質出晒黎

櫻隊真係好泰feel

中間最好但左2有開發潛力

隊長咁黑既

左二

生駒里奈

最右！

左2

左邊2同3我嘅

師兄識波

飛鳥baby都冇
冇揀嘅價值

左2做老婆，中間做情人、右二做家姐，左一做同事。

右一死撚開

識條鐵咩你地
識揀實揀剩最右
瘦左屌打晒其餘個4個
利申：果4個我既 最右就比你班毒L喇

白麻

最右more

大原櫻子

最右

一定係禾花花

想問右2係邊個

最右邊個

右一

櫻井玲香
乃木坂46隊長

唔該哂

右一係咩玩法？

左二 中間 右二

女上男下

我全都要

會坐爆腰骨

最右潛力股黎 未撚瘦翻咋 瘦翻啲氣質擋都擋唔住

G

上兩年係中間
但近排左2好似跑出

左2女主人 右2賓妹

我全部都要

青貼隻雞出黎係咩意思

花花越大越正

最右啦緊係 重洗揀

又乃木坂

最右果D係咪J開princejoyce

唔係講相中年齡，但右2再大十年八載，會似喺大公司senior executive page見到嘅年青事業型女性。

中間果個唔係有事業有睿智類型嘅代表，反而似啲高層會帶去旅行偷情嘅類型，唔會係正印。會娶呢啲type返去做老婆嘅比較大可能係二世祖，比較少係實幹型。

邊個靚啲，見人見智。但事業心唔強嘅，可能羨幕做中間果type。唔駛做都有得嘆。

右2 妝最淡

右2留返比我就OK

左2呢

佢個 type 好豪門少奶 feel

牙花有氣質

認真答 除左最右 全部都有

喺香港嚟講，類型似同老公都係年輕專業人士(banking/finance/audit)，但又唔係有極強野心要爬到好高做女強人。

左2同中間

最右同其餘四個影相，要有幾大勇氣。

淨係知呢 type 一定唔㨂毒撚

邊type都唔會揀毒撚
最右個肥婆都唔會揀毒撚

左二叫咩名 ?

佢識揀飲擇食就唔使搞到呢個地步啦

麻衣第一

左二咩名

肥絲大隻